# hometask-8

## Ответьте на вопросы

#### 1. Дайте определение переменным. Как можно их объявить?
> Ответ:Переменная - отображение области памяти в которую можно помещать значения.
        const, let, var(устарело)
#### 2. Перечислите все примитивные типы данных. В чём их отличие от ссылочных типов данных?
> Ответ:String,Number,Boolean,undefined,null. При передачи в функцию ссылочные типы данных не копируются, копируется ссылка на них. При присваивании копируется ссылка, а значение остается одинаковым.
#### 3. Что такое массив? Как можно обратиться к элементу массива?
> Ответ:Массив  - набор переменных.
-   array[0] - по индексу / arr[key] , если не произвольный доступ, то есть группа методов, например pop().

#### 4. Перечислите все из известных вам методов массива, при вызове которых возвращается новый массив.
> Ответ: from() / slice() / concat() / filter() / map() 
#### 5. Объявите переменную типа `object`. В объекте должны лежать поля `name` и `age`.
> Ответ:
```javascript
let p = {
    name:0,
    age:0
}
```
## Выполните задания

* Установите зависимости `npm install`;
* Допишите функции в `tasks.js`;
* Проверяйте себя при помощи тестов `npm run test`;
* Создайте Merge Request с решением.
